{
    "product_id": "dtdd-iphone-15-pro-max",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/iphone-15-pro-max",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_01",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nguyên khối",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có thiết kế nguyên khối, chất liệu khung Titan & mặt lưng kính cường lực."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_02",
            "question": "Màn hình của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB sử dụng công nghệ gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "OLED",
            "long_answer": "Màn hình của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB sử dụng công nghệ màn hình OLED."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_03",
            "question": "Camera sau của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có những tính năng nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Ảnh Raw, Zoom quang học, Zoom kỹ thuật số, Xóa phông, Trôi nhanh thời gian (Time Lapse), Toàn cảnh (Panorama), Smart HDR 5, Siêu độ phân giải, Quay chậm (Slow Motion), Live Photo, Góc siêu rộng (Ultrawide), Góc rộng (Wide), Dolby Vision HDR, Deep Fusion, Cinematic, Chống rung quang học (OIS), Bộ lọc màu, Ban đêm (Night Mode)",
            "long_answer": "Camera sau của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có nhiều tính năng như ảnh Raw, zoom quang học, zoom kỹ thuật số, xóa phông, trôi nhanh thời gian (Time Lapse), toàn cảnh (Panorama), Smart HDR 5, siêu độ phân giải, quay chậm (Slow Motion), live Photo, góc siêu rộng (Ultrawide), góc rộng (Wide), Dolby Vision HDR, Deep Fusion, Cinematic, chống rung quang học (OIS), bộ lọc màu, ban đêm (Night Mode)."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_04",
            "question": "Dung lượng pin của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "4422 mAh",
            "long_answer": "Dung lượng pin của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là 4422 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_05",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Hỗ trợ 5G",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có hỗ trợ mạng di động 5G."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_06",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có bảo mật nâng cao nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Mở khoá khuôn mặt Face ID",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có tính năng bảo mật nâng cao là mở khoá khuôn mặt Face ID."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_07",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có kháng nước, bụi không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "IP68",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có khả năng kháng nước, bụi với chuẩn IP68."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_08",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có hỗ trợ xem phim định dạng nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "H.264(MPEG4-AVC)",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có hỗ trợ xem phim định dạng H.264(MPEG4-AVC)."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_09",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có số lượng đánh giá là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "94",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có số lượng đánh giá là 94."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_10",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có hỗ trợ cổng kết nối/sạc loại gì?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Type-C",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có hỗ trợ cổng kết nối/sạc loại Type-C."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_11",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Titan xanh, Titan đen, Titan tự nhiên, Titan trắng",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có tổng cộng 4 màu sắc là Titan xanh, Titan đen, Titan tự nhiên và Titan trắng."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_12",
            "question": "Giá hiện tại của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "29.990.000₫",
            "long_answer": "Giá hiện tại của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là 29.990.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_13",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có màn hình rộng bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "6.7 inch",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có màn hình rộng 6.7 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_14",
            "question": "Dung lượng lưu trữ của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "256 GB",
            "long_answer": "Dung lượng lưu trữ của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là 256 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_15",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có tính năng ghi âm nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Ghi âm mặc định",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có tính năng ghi âm mặc định."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_16",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có chip xử lý CPU gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Apple A17 Pro 6 nhân",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có chip xử lý CPU là Apple A17 Pro 6 nhân."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_17",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có khả năng chống nước, bụi không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "IP68",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có khả năng chống nước, bụi với chuẩn IP68."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_18",
            "question": "Dung lượng pin tối đa mà điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB hỗ trợ là bao nhiêu?",
            "question_category": "Pin & Sạc",
            "short_answer": "20 W",
            "long_answer": "Dung lượng pin tối đa mà điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB hỗ trợ là 20 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_19",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có hỗ trợ cổng kết nối/sạc loại gì?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Type-C",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có hỗ trợ cổng kết nối/sạc loại Type-C."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_20",
            "question": "Camera trước của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "12 MP",
            "long_answer": "Camera trước của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có độ phân giải là 12 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_21",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có kích thước như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 159.9 mm - Ngang 76.7 mm - Dày 8.25 mm - Nặng 221 g",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có kích thước dài 159.9 mm, ngang 76.7 mm, dày 8.25 mm và nặng 221 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_22",
            "question": "Màn hình của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Super Retina XDR (1290 x 2796 Pixels)",
            "long_answer": "Màn hình của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có độ phân giải Super Retina XDR (1290 x 2796 Pixels)."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_23",
            "question": "Camera sau của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có đèn Flash không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Camera sau của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có đèn Flash."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_24",
            "question": "Dung lượng lưu trữ của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "256 GB",
            "long_answer": "Dung lượng lưu trữ của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là 256 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_25",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có chip xử lý CPU của hãng nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Apple",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có chip xử lý CPU của hãng Apple."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_26",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có hỗ trợ wifi loại nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac/ax 6 GHz",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có hỗ trợ wifi loại Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac/ax 6 GHz."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_27",
            "question": "Dung lượng pin tối đa mà điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB hỗ trợ là bao nhiêu?",
            "question_category": "Pin & Sạc",
            "short_answer": "20 W",
            "long_answer": "Dung lượng pin tối đa mà điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB hỗ trợ là 20 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_28",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có hỗ trợ cổng kết nối/sạc loại gì?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Type-C",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có hỗ trợ cổng kết nối/sạc loại Type-C."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_29",
            "question": "Giá gốc của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "34.990.000₫",
            "long_answer": "Giá gốc của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là 34.990.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_30",
            "question": "Thời điểm ra mắt của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là khi nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "09/2023",
            "long_answer": "Thời điểm ra mắt của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là tháng 9 năm 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_31",
            "question": "Màn hình của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có công nghệ gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "OLED",
            "long_answer": "Màn hình của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB sử dụng công nghệ màn hình OLED."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_32",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có khả năng chống nước không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "IP68",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có khả năng chống nước với chuẩn IP68."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_33",
            "question": "Dung lượng pin của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là bao nhiêu mAh?",
            "question_category": "Pin & Sạc",
            "short_answer": "4422 mAh",
            "long_answer": "Dung lượng pin của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là 4422 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_34",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có hỗ trợ mạng di động 5G không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có hỗ trợ mạng di động 5G."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_35",
            "question": "Camera sau của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có độ phân giải là bao nhiêu MP?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Chính 48 MP & Phụ 12 MP, 12 MP",
            "long_answer": "Camera sau của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có độ phân giải chính 48 MP và phụ 12 MP, 12 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_36",
            "question": "Hệ điều hành của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "iOS 17",
            "long_answer": "Hệ điều hành của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là iOS 17."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_37",
            "question": "Dung lượng lưu trữ của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là bao nhiêu GB?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "256 GB",
            "long_answer": "Dung lượng lưu trữ của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là 256 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_38",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có tính năng ghi âm mặc định không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có tính năng ghi âm mặc định."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_39",
            "question": "Dung lượng pin tối đa mà điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB hỗ trợ là bao nhiêu W?",
            "question_category": "Pin & Sạc",
            "short_answer": "20 W",
            "long_answer": "Dung lượng pin tối đa mà điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB hỗ trợ là 20 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_40",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có hỗ trợ cổng kết nối/sạc loại gì?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Type-C",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có hỗ trợ cổng kết nối/sạc loại Type-C."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_41",
            "question": "Thiết kế của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nguyên khối, Khung Titan & Mặt lưng kính cường lực",
            "long_answer": "Thiết kế của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là nguyên khối, chất liệu khung Titan & mặt lưng kính cường lực."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_42",
            "question": "Giá hiện tại của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "29.990.000₫",
            "long_answer": "Giá hiện tại của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là 29.990.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_43",
            "question": "Thời điểm ra mắt của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là khi nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "09/2023",
            "long_answer": "Thời điểm ra mắt của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là tháng 9 năm 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_44",
            "question": "Hệ điều hành của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "iOS 17",
            "long_answer": "Hệ điều hành của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là iOS 17."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_45",
            "question": "Kích thước của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 159.9 mm - Ngang 76.7 mm - Dày 8.25 mm - Nặng 221 g",
            "long_answer": "Kích thước của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là dài 159.9 mm, ngang 76.7 mm, dày 8.25 mm và nặng 221 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_46",
            "question": "Dung lượng lưu trữ của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là bao nhiêu GB?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "256 GB",
            "long_answer": "Dung lượng lưu trữ của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là 256 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_47",
            "question": "Camera sau của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có tính năng gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Ảnh Raw, Zoom quang học, Zoom kỹ thuật số, Xóa phông, Trôi nhanh thời gian (Time Lapse), Toàn cảnh (Panorama), Smart HDR 5, Siêu độ phân giải, Quay chậm (Slow Motion), Live Photo, Góc siêu rộng (Ultrawide), Góc rộng (Wide), Dolby Vision HDR, Deep Fusion, Cinematic, Chống rung quang học (OIS), Bộ lọc màu, Ban đêm (Night Mode)",
            "long_answer": "Camera sau của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có nhiều tính năng như ảnh Raw, zoom quang học, zoom kỹ thuật số, xóa phông, trôi nhanh thời gian (Time Lapse), toàn cảnh (Panorama), Smart HDR 5, siêu độ phân giải, quay chậm (Slow Motion), live Photo, góc siêu rộng (Ultrawide), góc rộng (Wide), Dolby Vision HDR, Deep Fusion, Cinematic, chống rung quang học (OIS), bộ lọc màu, ban đêm (Night Mode)."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_48",
            "question": "Camera trước của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có độ phân giải bao nhiêu MP?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "12 MP",
            "long_answer": "Camera trước của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có độ phân giải là 12 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_49",
            "question": "Màn hình của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có độ sáng tối đa là bao nhiêu nits?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2000 nits",
            "long_answer": "Màn hình của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có độ sáng tối đa là 2000 nits."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_50",
            "question": "Camera sau của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có tính năng quay video 4K không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Camera sau của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có tính năng quay video 4K."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_51",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có màn hình rộng bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "6.7 inch",
            "long_answer": "Màn hình của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có kích thước rộng 6.7 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_52",
            "question": "Dung lượng lưu trữ của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "256 GB",
            "long_answer": "Dung lượng lưu trữ của điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là 256 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_53",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có tính năng ghi âm mặc định không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có tính năng ghi âm mặc định."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_54",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có chip xử lý CPU gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Apple A17 Pro 6 nhân",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có chip xử lý CPU là Apple A17 Pro 6 nhân."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_55",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có khả năng chống nước, bụi không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "IP68",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có khả năng chống nước, bụi với chuẩn IP68."
        }
    ]
}